"多圖"app識左條女 佢話要賣身葬父 要借500蚊

係app 識左條女 話自己港韓混血model
咁開頭都覺得怪 住韓國但電話852
但佢話佢港韓兩邊走 咁之後正常傾計啦
點知過幾日 佢話佢宜家係新加坡旅行
條仔攞曬佢啲錢自己走 佢宜家無錢搭車去機場
我問佢借幾多 我話我大把銀 問佢五千夠唔夠
點知佢話五百蚊銀行過數比佢 😂
我吹話我果邊有朋友可以幫佢 佢又唔撚理我喎😂😂😂
我諗諗下唔係幾憤氣 比個男人玩 我就叫佢錄音比我 好彩都係女人

最後叫佢比佢户口我 HSBC021 387 014 292 Lam S S 但無過數 跟住我去報警備案 佢驚撚到仆街😂😂😂

大家小心啲呢個臭閪 幫手推爆佢

[img]

old new 唔識串

佢好似唔係驚你報警喎

more圖啦

呢類型騙案唔係玩到肯出嚟見面已經冇咩娛樂性

假圖黎嫁…
好撚多單啦連登

把聲好唔好聽

畀住250先，番到香港屌完再畀埋另外250

呢個劇情好熟

屌你個撚樣POST 相D 次序跳下跳下咁

你又話你備案
佢個款又唔似驚你
講來講去佢都係要$500
你叫佢影張BOARDING PASS 俾你睇下先啦